雙子圍爐TG谷

新開嘅一個只屬於人格分裂嘅雙子TG谷🤪

猛擊以下連結留名

留名 雙子分裂者

LM
happy birthday to all Gemini

金鐘搞生日會？

推

精神分裂症到自己同自己慶祝生日

sosad